覺唔覺中學冇拍過拖嘅都係人生loser嚟

成世都係地底泥

屌你老母

話之你hku grad，你都係一條冇人要冇人愛嘅可憐蟲

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

覺

利申：中學冇拍拖

覺所以呢？樓豬有咩高見

覺

因為樓豬好明顯係咁嘅人

佢心入面流血淚呀

LOSER

拍過sor